【求教學】響router裝NordVPN

我想響netgear r7000裝NordVPN，有無巴打絲打識？求教學🙇‍♂️🙇‍♂️

你個 router 可以裝 dd-wrt, 上網查有好多支援

Netgear嘅VPN Client mode支唔支援OpenVPN?不如去官網睇

搞到自己上網好撚慢

合法公民抗爭！ ！！！！！！！！！！！！！！你都唔想郁？ 唔使旨意想贏！！！！！！
快啲跟住做啦

Check 左，support。只係個安裝好複雜，對於我依個IT半桶水嘅人黎講，真係有d難度🙈🙈

我用嘅係synology rt2600ac router，唔係netgear，不過應該差唔多嘅啫
1.去官網揀server嗰頁

2. 揀地點、協議同類型，下載ovpn config

3. 去返自己router可以設置vpn client個頁面，撳粒掣

4.以synology router再撳新增

5. 揀番對應嘅協議，例如openvpn匯入ovpn file

6.填個名，隨便嘅，novdvpn嘅login資料，上傳ovpn file，就係完成

7.會出返去VPN個窗口，撳連線就係

唔同router會介面唔同，但方式唔會大變

感謝你呀🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️一陣回家試試

本身support vpn就唔洗刷
係low/medium end router先要刷
最好自己compile openwrt
廢事被加料

點解要係router裝既
無知一問

用緊同一款vpn 同一款router

router count as one device quota
nordvpn最多support 6 devices
咁做可以同多啲人夾

部份電視機之類嘅裝置係冇VPN set嘅，要跨區睇Netflix、BBC iPlayer之類就要靠router轉IP，唔用router可以用NAS、Raspberry Pi等等做VPN Client，其他裝置用HTTP proxy或者接入本身VPN Server再經Client都得，我用NAS嘅VPN Client連接nordvpn，LAN嘅裝置用HTTP Proxy接入去經NAS VPN Client出互聯網

呢個可以算其中原因之一 另外就係唔使帶出街嘅裝置部部機裝app或者軟件

有無人試過nordvpn 加 orbot 一齊用

應該更加安全

呀~係

Android得但iOS冇TOR，只可以通過socks5或者HTTP代理再接TOR，已經係多重代理

係咪會安全啲就唔知，以前係因為去支境，orbot接唔通要靠VPN接通TOR鏈路先，就一齊開 ,接通咗就熄VPN

一齊用